最少要幾大粒冰雹從天而降先可以殺死人？？

如題

一粒就夠

人頭咁大